有冇巴打返大埔維特健靈？

過幾日要去見part time
上網睇左好耐都搞唔掂 好多資料過期
有冇巴打可以教下路搭咩車去
要係大埔墟站上到既巴士/小巴

大埔邊到?

附近好似得72A有站
不過識行可以行/踩單車經海濱公園入去

工業區？？

k17之後行吧

工業區, 大喜街

呢架又唔經大埔墟站

75k去到工業邨

好彩今日有人提我考慮清楚先
唔該曬你